\section{Bedienung}
\label{sec:bedienung}

\subsection{Kommandozeilenoptionen}
Über die Kommandozeile werden beim Aufruf Konfigurationsparameter übergeben.
\\ Folgende Einstellungen sind möglich:
\subsubsection{\progone{}}
\begin{itemize}
    \item Pfad zur Eingabedatei
    \item Pfad für die \gls{Zwischendaten}datei
\end{itemize}

\subsubsection{\progtwo{}}
\label{list:options2}
\begin{itemize}
    \item Pfad zur Zwischendatendatei
    \item Pfad zum \gls{Stylesheet}ordner
    \item Port des HTTP-Servers
    \item Basisadresse des Servers
    \item Maximale Warteschlange
    \item Default-Stylesheet
    \item Default-Kachel
    \item Größe des Caches
    \item Maximale Dauer zum Parsen eines Stylesheets
    \item Pfad zum Fehlerlog
    \item Pfad zum Zugriffslog
    \item Pfad zur Konfigurationsdatei*
\end{itemize}

\subsection{Konfigurationsdatei*}
In der Konfigurationsdatei werden Paare nach dem Schema \glqq SCHLÜSSELWORT = WERT\grqq{} notiert. 
Dabei sind (abgesehen vom Pfad zur Konfigurationsdatei) dieselben Optionen wie in den Parametern einstellbar.
Werden Einstellungen sowohl in der Konfigurationsdatei als auch als Programmparameter angegeben, haben die Programmparameter Vorrang.

\subsection{Ausgabe}
Fehlermeldungen werden sowohl auf die Konsole als auch in das \emph{Fehlerlog} geschrieben.

Zudem gibt es ein \emph{Zugriffslog}, in dem die Zugriffe auf den Server protokolliert werden.
